城嫂方媛孖閨蜜聚會 網民：分不清誰是方媛呀

郭富城老婆方媛（Moka）未成為天王嫂前為模特兒，所以她的閨蜜都是模特兒或網紅，正懷第二胎的方媛，日前就相約幾位姊妹派利是。

已有6個月身孕的方媛日前撇甩老公，相約好姊妹聚會兼派利是。有網民指四人外貌似足「四胞胎」、「傻傻分不清」；也有人認不出哪位是方媛：「我居然看不出哪個是方媛」、「網紅都是一張臉，請問哪位是方媛」；不過，亦有網民大讚方媛貴氣十足，「有辨識度的！」

Copy and paste x4

果陣娘徐
利是封都要咁撚大, 好撚娘
大陸扮撚晒野, 始終脫唔到果陣豬頭柒味

其實睇國貨城訪問d對答都知條友傻閪黎

真係諗唔明點解有名有利有地位要同呢種整容大陸雞結婚...個浸大陸除娘到
肥苟/熊黛林都唔知好佢幾多倍

應該係床上功夫了得同夠嗲
諗唔到其他原因

屌你老味大陸週街都係呢類再造人揾老細

即係邊個先係

應該係無拎利是封果個

估錯左

認妻真係要憑對波

有無人知邊個先係

大肚焗住埋單

有d大陸人都好有學識同文化
甚至高文化過佢個娛樂圈老公。
陳浩民老婆真人好有禮貌同都有學歷。
上網搵番資料原來真係外國回流同識幾種語言。我唔認為呢pair女方差過男人。

不過魏駿傑呢啲就真係呢啲低質老婆啦。
真係cheap到爆。
人樣衰唔在話，真人無禮貌串貢貢，對眼好恐怖

奉子成婚 城城唔結就會比隻大陸雞爆你大獲 唱晒比新聞媒體知你食完鬆 連BB都唔要
有幾慘講到幾慘 到時你型像插晒水 想有人搵你拍戲都難 以家大陸合拍片咁多
講真 真係要結都搵熊黛林 好過呢隻大陸人造人幾百倍

熊黛林都係人造人啊

夜晚番屋企，城城會唔會屌錯老婆？

城城咁老就算有錢有面都好難喺香港搵老婆
但大陸妹唔介意 有錢就得

可能蝗女肯含撚呱

左二？

喂！喂！支那雞有冇職業道德㗎！
全部孖生咁樣
食家國貨城玩5P射完精都唔知分到邊隻係佢老婆喇

熊黛林當年咪一樣係大陸雞靠國貨城上位

整容西

國貨城明顯係想是但搵個女人生仔

碌左咁多頁都無人開估邊個先係

熊本身靚，所以都有少少性格

整出黎嗰啲整之前無自尊，慣左做咩都得

右二個樣有少少似吳尊

對波都可以假

咁邊個先係呢？

一世英名
死係隻雞度
當年同紀香一齊咪好囉

呢D女好就好在好揼本保養自己副偈
個個禮拜去去角質 乜乜柒柒 搽呢樣果樣
搞到全身白白滑滑不知幾正

我特登search方媛張相，兩張相拍埋對一對，都認唔出

你見熊剛剛落來未呀

咁有錢都係搵整容狗

搵女人生仔唔緊要丫 生埋咪唔好結婚囉
唔明有名有利都唔知娶個來歷不明既大陸婆做乜
陣味cheap到 你點裝扮都係整唔走陣娘味架啦

係
覺得熊黛林都唔係啲咩好人

城城都分唔到

熊黛琳都有人吹奏，咪又係整容大陸貪錢雞

大陸落仔最興

題外話
生仔真係要搵岩老母
好影響智商（先天、後天教育都好大影響）
除非一生出黎就抱走，個老母疏忽照顧對bb早期腦部發育已經有好明顯影響

四條女玩換妻真係換左都唔知

都唔明點解唔揀肥苟

攞到明比條支那雞食住上
逼住無套中岀返唔到轉頭

城城都分唔出

認唔出更好

到而家都唔知邊個係

不過唔洗知都得 都係雞

分咩，一齊上

右一 粉藍西裝褸條女 係譚仔新抱

記得有單新聞講熊黛林餵狗飲水
但係個水樽係用用完嘅化妝品樽

唔知隻狗仲喺唔喺度

城城最正嘅女一定係藤原紀香

連登毒撚竟然將自己代入為城城嘅思想去諗點解會揀大陸女人做老婆，真係人唔吠狗都笑

鍵盤戰士+井底之蛙分分鐘大陸都未去過但妄想自己已經係情場老手見盡世間女人去學人評論，更唔好提城城已食盡亞洲美女加億萬身家呢啲你幾百世都去唔到嘅層次啦吓話…

等睇「評馬要快過馬」呢啲垃圾留言去死撐先

不嬲大陸妹都好心計
國貨城應該想食完就算
見佢咁嘅年紀仲大把flirt女新聞就知
一直覺得 條女用左佢電話 幫佢公開 做正印
以國貨撈左咁多年 食左咁多女 都有今日啦

如果佢唔係天王巨星 分分鐘同平時啲中港家庭一樣
比人呃晒啲野 然後離婚

熊當年都係名模同有點錢
雖則一定唔係國貨城既級數
但件方媛真係識佢老鼠

屌，講閪咩，呢度有幾多人真係記得方媛原來咩樣先，次次佢地兩公婆有報導，大家咪又係合埋對眼飛身抽咗水先，on9

國貨城

開估未

所以邊個先係

左一 第2張 同ab好似樣

當年國貨城係覺得袋林/肥9埋身呃錢
到50歲又想有仔女就搵件後生埋單

利申:住過兩年國貨城床低

矮撚150都有老婆

下面張相最左個位係咪angelababy黎

On9仔係度9up錯你老母西咩錯

從四大天王揀老婆黎睇，都大概知天王係咩性格，同有無taste...國貨城真係

我睇哂咁多頁
而家都唔知邊個係

可以開估未？

屌，唔係講笑，真係個個一樣樣

郭生真係瀨晒嘢,結完婚就打回原形變返支妓

呢條女唔係本身屋企都有錢咩

同細個個樣差好遠 喺街撞到都唔會認得出

本身有錢都可以做譚仔新抱既

你地識得架？

大陸妮果然係大陸妮
幾有錢都係甩唔到陣大陸除
唔明點解苟姑咁正唔撚要要大陸雞

間唔中會碌中佢ig 咁囉 人哋仔都生咗三件 個樣都唔知ver幾

應該話唔知屋企咩來頭，睇個款唔係一般有錢，不過佢個樣算係四個入面最易認，真人幾靚好痩

由始至終隻支那雞都係代母
真城嫂明明係小美

但都是改裝貨～

氣質差到
整得幾靚著幾多名牌都掩蓋唔到陣大陸雞味

不能同意更多國貨都好多選擇架啫

千挑萬選揀國貨

人稱國貨城是也

而且是啤膠廠出品，啤到一模一樣

天王都可以係廢老...

整容整到靚既都算啦
整到複製人咁做乜

你問郭富城邊個係佢老婆，我諗佢都答唔到

工作照變「整形假新聞」 葉宛承：工作全沒了-東森新聞HD

大陸整容黎黎去去果3,4個樣

肥苟而家吊到金龜仲幫老公做全套喎，算唔算埋身呃錢先

有名你叫國貨城

戴眼鏡果個望落有d似康華

係咪帶眼鏡第三個呀

講咁耐
姐係邊個先係？

國貨城認唔認到自己老婆

屌，我碌晒4頁啦
到底邊撚個係呀

國貨城咁既年紀難得仲有到bb,正常人都要既

生左唔結又好影響形象既
國貨城唔娶大陸雞仲可以娶邊個
稍為有質素既女星都等入豪門

利申：覺得國貨城兩公婆幾襯，雞蟲配雞

兩個最終都係搵有錢，唔知係咁岩定真係貪錢